跪求IT人 想整網站有無介紹

有無啲免費嘅網站整？

Google

Wordpress

wix

自己google下都大把

有無話邊個好用？

Wix

You need a website..

Why not do it your self

With wix

有無網址？
定google一search就有？？

上yahoo search先有

You need to build a website, why not do it yourself

因為我係個電腦白痴

我就係想睇下有咩免費軟件可以整

我見網上好多都要收費

寫網頁 用notepad++ 就夠

又係呢啲女
有事就IT人，無事就IT 狗

免費寫完都要比錢host啦
乜撚都送比你好冇

專業設計，多年經驗，唔係免費

搵我整啦